第二屆皺腳皮大賽正式開始！

大雨到對鞋已經入哂水

今日可能好少少

唔會好像上次咁長雨

濕到爆左

請支持國難五金西環店

喂 認真少少啦
人地係出面淋緊雨你講呢啲

濕撚哂 唔撚驚

大家book定酒店，行完上去沖涼，洗下腳，吹乾對鞋！
有香港腳、焗親就唔好啦！

都係苦中作樂啫，放鬆少少

屌又落

已停雨

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

已up住

唔洗驚
濕撚哂

我對腳好撚臭呀

對鞋明明防水入面都濕晒

襪已除

推

對鞋行到由濕變乾再變濕

香港人加油

有冇淫賤腳趾睇？